<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>案例 on 蔚锐信息科技（上海）有限公司</title>
    <link>/tags/%E6%A1%88%E4%BE%8B/</link>
    <description>Recent content in 案例 on 蔚锐信息科技（上海）有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Fri, 14 Aug 2020 11:07:10 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/%E6%A1%88%E4%BE%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>数字化精益｜浙江申康管业透明化车间的转型升级</title>
      <link>/news/%E5%AE%87%E5%8D%8E%E6%90%BA%E6%89%8B%E8%94%9A%E9%94%90%E5%BC%80%E5%90%AF%E6%99%BA%E8%83%BD%E5%88%B6%E9%80%A0%E4%BF%A1%E6%81%AF%E5%8C%96%E5%8D%87%E7%BA%A7%E5%8A%A9%E5%8A%9B%E4%BA%A7%E5%93%81%E9%AB%98%E8%B4%A8%E9%87%8F%E5%8F%91%E5%B1%95/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Aug 2020 11:07:10 +0600</pubDate>
      
      <guid>/news/%E5%AE%87%E5%8D%8E%E6%90%BA%E6%89%8B%E8%94%9A%E9%94%90%E5%BC%80%E5%90%AF%E6%99%BA%E8%83%BD%E5%88%B6%E9%80%A0%E4%BF%A1%E6%81%AF%E5%8C%96%E5%8D%87%E7%BA%A7%E5%8A%A9%E5%8A%9B%E4%BA%A7%E5%93%81%E9%AB%98%E8%B4%A8%E9%87%8F%E5%8F%91%E5%B1%95/</guid>
      <description>前言 近年来，人工智能、工业互联网、大数据、云计算的热度一直居高不下，也多次被写入政府报告，基于工业互联网，承载工业知识和经验，满足特定需求的工业应用软件，是工业技术软件化的重要成果。工业互联网的出现，要求供应商从需求方的视角来挖掘制造企业的痛点，转化为实际需求对应的应用场景。
关于宇华 宇华创建于1991年，是国内最早专注于聚乙烯（PE）管件、球阀的研发、制造、销售与服务的高新技术企业。以“致力于清洁能源的安全传输”为使命，从开国内先河自主研发了第一只电熔管件开始，一举打破国外品牌长期垄断的格局，至今已形成了聚乙烯（PE）电熔、热熔、焊制、钢塑转换及球阀五大系列，3000多种规格的产品格局，成为行业品类最全、规格最多的企业。公司注册资本5000万元，占地面积80000平方米，建筑面积55000平方米，管件年生产能力500多万件，球阀年生产能力逾3万台，年产值3.5亿元。
项目背景 质量是企业的生命，是公司发展的根本，没有一个过硬的质量，产品就不可能有市场。
“从我们公司通过ISO质量管理体系认证以来，我们更是深深知道质量与企业发展的重要性，但是我们在实际工作中，还存在许多不足和问题。比如：产品的可追溯性、生产记录的完整性、质量控制的规范化、标准化等系列问题。质量是产品走向市场的通行证，没有好的质量我们就不可能扩大市场，就更不可能有大的发展，所以我们必须重视产品质量。不好的产品是生产出来的，我们车间管理干部都要明白这个道理，所以，我要求大家，要重视生产质量控制，把一切不良现象都控制在生产发生之前，决不让一个不合格产品走出宇华，流向市场。生产质量管理是个体系工程，是需要各个部门、各个车间、单位相互配合来完成的、那么就需要大家认真按照质量体系文件要求，规范作业，标准化生产。从供销到生产，我们各个生产及管理部门都要科学的、规范化的去运行，走卓越企业管理模式。卓越管理是一种科学的管理模式，有效的对生产按照计划进行控制，降低生产成本，加强了产品质量，而有效的追溯系统让客户更加放心，所以质量管理是一种规范，是我们生产管理的一种标准程序，我们宇华要想很好的发展，加大加快我们品牌的提升，有效的占有市场，我们就必须规范的科学管理，加强执行力度。”
————2016年宇华董事长孙兆儿在公司年会上发表上述讲话
一直以来宇华人把质量视为企业生命，所以在业界，宇华享有盛誉。公司率先取得了《特种设备制造许可证》，率先通过了ISO9001/14001/18001管理体系认证，率先导入卓越绩效模式，率先实现聚乙烯（PE）管件自动化制造…… 公司建有浙江省企业技术中心，获专利授权近100件，聚乙烯（PE）管件与球阀被列为国家重点新产品，研发成果被列入国家火炬计划项目，获得华夏建设科学技术奖、工业防腐蚀科学技术发明一等奖。公司还获得全国防腐蚀行业燃气管件制造企业第一名、全国防腐蚀行业非金属压力管道企业二十强、驰名商标、浙江省名牌产品、浙江省著名商标、浙江省知名商号、浙江省信用管理示范企业等多项荣誉。
开启信息化升级 视质量为企业生命，宇华一直走在行业的前沿，为了进一步提升产品品质，助力产品高质量发展，并积极配合国家行业政策及企业本身发展需求，建立生产过程质量追溯系统。今年3月宇华负责人经过多次调研与慎重选择，最终携手蔚锐信息实施并部署了Unet可视化追溯系统，实现设备互联、数据采集、可视化呈现、生产监控、产品质量追溯及平台对接功能，完成智能制造信息化升级第一阶段。
项目成果 客户分享 宇华智能信息化项目负责人：陈磊
“现在对于我们传统制造业来说，尤其中小企业来说，数字化转型已经不是一道选择题，而是一道生存题。宇华产品质量要高质量发展，需要更科学的管理模式和工具，所以我们希望借助工业物联网的技术，实现我们生产的高效协同，业务流程的优化，生产过程的追溯，完成我们宇华第一阶段的数字化转型。我们之所以会选择与蔚锐合作，主要是因为它在塑料行业的服务经验和知识积累。”
因为专注，所以专业 蔚锐信息凭借聚焦在塑料加工行业的深耕探索、丰富的服务经验和知识积累，目前已经成功为本行业20多家工厂实现设备物联、远程维护、平台对接、质量追溯、可视化呈现等数字化转型升级。未来，蔚锐信息将继续深耕塑料加工行业，用我们在这个行业的经验和知识积累，不断优化、迭代、完善我们的产品及解决方案，为客户创造更多的价值。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>