<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>我们的业务 on 蔚锐信息科技（上海）有限公司</title>
    <link>/product/</link>
    <description>Recent content in 我们的业务 on 蔚锐信息科技（上海）有限公司</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <copyright>Copyright &amp;copy; 2020 [Themefisher](https://themefisher.com) All Rights Reserved</copyright>
    
	<atom:link href="/product/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Unet可视化生产追溯系统</title>
      <link>/product/unet%E5%8F%AF%E8%A7%86%E5%8C%96%E7%94%9F%E4%BA%A7%E8%BF%BD%E6%BA%AF%E7%B3%BB%E7%BB%9F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/product/unet%E5%8F%AF%E8%A7%86%E5%8C%96%E7%94%9F%E4%BA%A7%E8%BF%BD%E6%BA%AF%E7%B3%BB%E7%BB%9F/</guid>
      <description>蔚锐Unet可视化生产追溯平台 蔚锐Unet可视化生产追溯平台是，以目前国家战略对于工业互联网的基本架构进行设计规划。通过部署工业级别的速锐挤出线数据采集器，以edge边缘计算层为基础，对车间设备实现物联，输出标准数据通讯协议（OPC UA/Modbus TCP）并存储至本地数据服务器，数据接口保证最佳的开放性、集成性与安全性，实现工厂内部数据的纵向交互应用。可与未来其他信息化系统实现接口对接（比如轻量化 MES/新奥燃气平台）。 系统标准功能：  系统管理：用户登陆管理、权限设置、系统设置、信息录入 可视化界面管理：标准UI模版，首页、系统拓扑、设备状态、报表中心、信息录入、趋势分析等 工艺偏差管理：工艺参数设定值与实际值的偏差管理，以报警形式呈现在系统中 报警管理：生产异常报警显示、统计、与分组 趋势管理：根据实时生产数据生成趋势图，第一时间识别生产异常，积累工艺参数并与正常值进行比对 报表管理：支持EXCEL电子化报表导出，标准化交付生产参数报表、报警报表、质量检验报表  系统可附加功能  定制界面：根据管理手段特殊要求进行UI界面的定制设计及开发 报表定制：针对客户需求定制报表。报表中的呈现方式有表格、饼状图、柱状图、曲线图等 能源管理：水、电、气使用情况，进行程序设计及报表呈现 数据交互：可与第三方进行数据交互，例如新奥燃气、下游客户数据库、MES、ERP等其他信息化系统进行数据共享 一码追溯：按批次实现全链路数字化质量追溯功能，实现从原料、生产、质检、出库产品全周期的质量追溯功能 SOP＋安灯系统：收集的产线工位报警信息，统一汇总到管理端后台和安灯看板，生产管理人员可以通过看板，实时了解工位信息，发生报警后，第一时间安排管理人员前去处理  系统功能界面  数据自动采集——车间设备数据总览  报警管理——报警记录  报警管理——报警记录查询  趋势管理  信息录入  手机APP管理界面  !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成功案例</title>
      <link>/product/%E6%88%90%E5%8A%9F%E6%A1%88%E4%BE%8B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/product/%E6%88%90%E5%8A%9F%E6%A1%88%E4%BE%8B/</guid>
      <description>蔚锐成功案例 目前，我们已实现累计部署超过200条挤出生产线；
项目实施中通讯物联的设备超过1000套；
这些生产线所生产的产品已经实现了基于批次的从原料、设备、工艺参数、质检数据、操作人员的完整追溯。
部分合作客户：</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>打造数字管理透明化工厂</title>
      <link>/product/%E6%89%93%E9%80%A0%E6%95%B0%E5%AD%97%E7%AE%A1%E7%90%86%E9%80%8F%E6%98%8E%E5%8C%96%E5%B7%A5%E5%8E%82/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/product/%E6%89%93%E9%80%A0%E6%95%B0%E5%AD%97%E7%AE%A1%E7%90%86%E9%80%8F%E6%98%8E%E5%8C%96%E5%B7%A5%E5%8E%82/</guid>
      <description>打造数字管理透明化工厂——Unet可视化生产追溯系统 基于实时IOT数据，实现设备、能耗、生产关键数据透明化，在数据透明化的基础上构建精益分析管理手段，实现设备OEE、能耗、工艺效能、生产成本等精益分析。 并与现有设备运维、工艺监控、质量追溯等业务流程衔接、整合、优化，实现生产过程实时可视化管理，通过预测结果驱动业务流程，实现管理场景闭环，打造数字化管理透明工厂。
解决方案 Unet车间设备数字化物联 基于IOT技术，采集实时、准确、完整生产设备数据，通过APP、PC端远程查看设备运行数据，实时监控，同时可结合业务系统数据进行关联分析，实现生产设备管理数字化。 具体功能优势：  随时随地查看设备状态和趋势，全面了解设备信息； 解决了设备状态、数据监控、报警故障发现及诊断等基本物联呈现问题； 维保服务的自动触发， 设备报警自动实时提醒，缩短故障响应时间； 监控和记录设备使用及停工情况，分析设备综合效率，帮助最终用户提升设备的运营效率。  轻量化MES生产管理系统 通过 SAAS 云端部署实现轻量化 MES 生产协同系统，相比较传统的 业 MES 软件，该轻量化 MES 系统具备快速上线、灵活配置、操作简易的特点，可 实现⼚内以及厂间之间全面的数字化制造协同管理。 智能排期  云计算推荐排程方案，智能优化生产管理； 柔性规划生产； 实时掌握生产进度； 精确到任务，实时更新订单计划情况和生产进度，生产数据可视化； 全盘掌握生产信息，辅助柔性排期。  生产管理  可视化计划排程，实时掌握生产进度和异常； 移动端扫码领取任务，完成实时报工； 支持现场数据看板和远程监控，质量管理。  质量管理  自定义多类型质检方案，实时了解现场质检结果 支持走动式质检，结果随时拍照上传；质检报告扫码绑定生产批次 远程监控生产质量，快速追溯质量源头  物料管理  实时查看制品库存，出入库记录明细； 扫码追溯生产履历和用料批次，锁定问题源头改进制造过程； 实时展示库存波动和库存水位，提升库存利用率和周转效率。  Unet一码溯源系统 从原料、生产、质检等各方面，实现全流程产品周期的数字化质量追溯及管理。有效降低做产品追溯时需要大量翻阅纸质资料的所投入的人力成本和沟通时间。  IOT数据与产品的追溯结合； 业务运营的追溯结合； 国家工业互联网标识节点认证背书； 以成品批次为单位的数字身份码。  后市场服务数字化 为设备制造商实现远程设备运行状态的监控和维护；为设备制造商和最终用户提供设备的预防性维护方案；为设备制造商及设备使用者提供在线设备管理服务产品。  全面提升客户诉求及反应速度； 赋能OEM提供更优更快捷更经济的数字化远程服务； 快速获得设备服务历史及设备基本状况。  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>